［新手求救］咩叫數倉？

簡單d講，當大户吸到某一個max stock level就會停，之後開始派貨，識數倉就會知大户23500樓上冇派過貨，目的就係假身唔想比人大長put。23000附近開始派，暫時仲有約1000點既貨未派。

點解唔畀人大長put？

數倉派秘訣
：睇每日開收市價，高低位，同日與日之間既平均價

平均價高過或者低過股價點解？

冇錯

當然都有正股係手，長揸為主，期指只係副業。